[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (192)

係我呀

樓主係on9 認同請正評

樓主好波

拉斯彭馬斯係食屎狗

今晚贏返啦

希仔派你一場超級重心料
pm me

今晚德國盃x法甲x意甲x西班牙盃

@leemidog 利迷犬召喚

lm

樓主係on9

我係on9 你係感情台狗公

又屈me

我批准你派我一場超級重心
Pm me

哈蜜瓜味雪糕 ： 肥雞係感情台狗公

he on99

But true

求重心追數 輸死

馬會開傑志黎比我地g持下都唔得=.=

Rubbish team

食屎啦甘堡爾

Both rubbish

戶口得翻200 求起機

求派重心料
支持大胃妺
琴晚串左3串1大胃無買系列，
差DD

咁咪斷囉

係拉斯彭on9姐
起碼3中2

角球5串1斷史特加

Ajax 比人cup 5粒

想問下點解紅牛搞咁耐而家先派彩

上海sp 主其他

馬會籌緊錢呀

flyknit racer 用黎跑步舒唔舒服

mon post

巴度騎牛不再冷 唔再買了

騎八場 兩隻大熱 點買巴度呀咪玩啦

臭腳全場細 巴打點睇？

屌，仲諗住派，最尾斷左

花膠點睇

推五口
差少少

依星期輸150p

Pm jor 快比

大家有冇拎到

布拉加屌你老母

如果大胃派我就好了

有冇手足有賭csgo

神仙

不了

負評左
我愛ALLIN 我唔覺得佢ON9

Lounge 係咪已經用唔到？

幾時派我

戒左派錢好耐
今年輸緊兩萬
上年12月輸10萬

YES

派水比我好嗎 想試下羊錢

出面大把po啦

呢句真
而家開po就是大蛇

你跟開邊個

大胃回家未

嘉欣

不了
果時未入谷
個個星期起機幾次

果邊靜到仆街😭😭😭等夜晚先多D人

你不在 沒有意思了

上海sp 睇 狗會個度既分析似好猛
買半場 主 讓球主客和 有冇機

原來回家係高登
我以為叫我入谷
我成日都係果邊

仆街問句 有冇人係贏緊零用而唔洗追數？

大把
跟嘉欣果d囉

做咩。。。

我係

All in左臭腳-2

無輸但係正少少數

想對 點睇

柔佛作客南華都和到

讓2球

我係講谷 係西面話隔離登

樓豬幾撚時死

今日

想支持上海

吃屎 咁我典賭

Gun btw蟲蟲呢

半大 1.5 可以試試 但得1.68

買2:0波膽好過

頭兩場想入角大

柔佛係勁過南華wo

我意思南華都贏唔到

肥雞

OK

5HO賭了

。。。

米撚賭拉

想入大蛇谷 pmed

Me勁d定屎忽基倫堡勁d

死奧g

祝獌聯長輸長有

食屎la你

你地好 。。。
小妹新入波po請問有咩要注意

收到風阿爺柯打上海要大炒

我dllm

G持

小心隻狗。。。

拍攝裸照黎

想姐
得返1.5
要贏三球

大蛇谷

你勁啲 皇者

上港有咩人？

唔識買

頭幾場波 伏味濃郁

今季重金邀得車路士的巴西中場奧斯卡杜斯山度，以及另一前車路士球星中堅卡維奴加盟,加上留用侯克及艾傑臣等巴西球星

冇女

曼聯

今晚支持傑志

傑志肥基亞

無人識你呀 dllm

🐶🐕

有冇人包養我

追緊數仲有5萬呢排拎左2次錢

今日有咩心水

💚西面妹😒

今日無心水買大路野

會窮的

覆whatsapp先啦

暫時想要腳角細
上海-2贏
諾域治

飛腳串上海 -2

羅馬

腳對家上次受讓咁多都和到
驚驚地

有冇好心人買滿200蚊 送個意粉比我

譚仔三手啦 近派食得多

你日日斬狗會出雙糧
仲要人請

南華 1:1 柔佛DT

輸比奧斯卡好過輸比日本仔

輸比日本仔好過輸比奧斯卡

輸比你好過

輸比隻雞

我唔覺嘛

頭關考慮補$50 客主客和

我都想要諾域治

blacklisted

冇得分地址架

比華倫 2.5細

諾域治[0/-0.5]

頭兩場讓和號

腳想細

U g

你幾細呀 我著十號鞋

未轉account呀

笑左

請我

唔好怪佢啦

安心了

地址

上海-2都同路
不過得1.5

次次見到你同路搞到加注

我差45喎 你10號咁撚細既

貧巴 最近好撚難賭

渣ga

摩納哥果場好難揀

我都覺

同路

假到咁

諾都信得過咩？

道巴今晚買唔買過關

試下先知

又有亞冠盃

摩哥個場？

大地在我腳下

yes

移民巴

前2頁放左2串1但羅馬好多人backlist

蒙彼利埃唔係辣殺黎既咩

上盤執半隻都危

正氣三串一
羅馬 巴塞 摩納哥 OK?

道巴 其實你平時點睇?見你啲過關飛都成日贏

疤不了

懷疑下半場係巴塞球員戴面具代主隊出戰

信心注得羅馬

屌，冇睇清楚就負評咗

不賭系列06/02
紅星***
拉斯彭馬斯**
費倫斯*****

07/02
上海上港-2win****
諾域治綠字*****
摩納哥***
卡昂***

琴晚炒哂喎無點睇，我唔睇盤架，純睇往績近況，覺得睇盤要顧多好多野，要成日有d陰謀論既諗法

天地有正氣

我都鍾意睇近況買
睇盤成日又要諗係咪引你買
又要睇個盤既變化走勢

屌你老母過數過成年d撚樣

莊家點諗根本唔會知強隊贏既比率一定係大d,所以索性睇近況算

-2都抵水 搏下讓和好過

不如買大波

第一口
上海

飛腳-2.5
傑志+2.5

上海主其他

飛腳對家

參與下算

19呢排旺過旺旺

琴晚無賭 一教可以訓天光 唔洗驚起身望賽果輸錢 精神爽利

預左呢幾日都係咁, 星期5/6 先叫做好賭d

角細

傑志[+2/+2.5]

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

笑

我都係
頭先又入左1k
成日覺得希望在明天

日日都入錢 無咩feel 了

兩場主其他

要lm 了

入我AC可能有新感覺

999 了 洗黑錢

都未入

都未入[/quote]
無錢入了 ....

做得利迷應該好有錢

每場都十蚊都豬死

我想起機啊

臭腳想要半細是咪好傻豬

已經連輸左5注
我真係介賭架啦

岩岩又入左200

不要了

利迷子(鋪草皮)

真係唔鋸
由其輸個場超人迪加

是但啦
下次咪又輸 慣架啦

Good

護級主場惡過狗

。

有冇角大同路

有冇要飛腳

蔚山現代

小注試下

25仔 滾

利迷子急電1-2 半大

Kitchee唔好話豬硬 波皮都掂唔到

飛腳半大啪啪啪

入波未

有同好 大家一齊中

1-0

界外球

同鋪霸一樣低汁

半大已死

ok

從前有三隻蝦「哈哈哈」

10-0 failed

有無link

好笑

半大快手

你都要膠

快入

角大快手

懷疑直仔同ALLIN 同一個人黎

西方快車 尾注殺左5000

8.5 入？

聽日買咩 比定先

敦
感

咩黎架 唔識呀 有冇D 100% 架 唔想再豬啦

利物浦

對家

有無機

半大未

屌你老母快啲刷角連角啦

55波

見到咁多人叫半大
都知我賽前買半細要等死

7.5

買左20雞半細

角大已死

on9 no c

買撚左成副身家角大 輸左jump88

越感

飛腳細

W?

1.71

落角落得咁快手

有無人掛住me

屌你老母踢緊咩 半大未 賤種波

似細波

無呀 走啦

買開wp大細注 跟比例
心水就呢隻 即場唔得閒
有女聽晚比我屌

冇

不了 買左半大 全大兩注

10c more

連fatfat都hay0我
針了

半細全大大家贏得唔得

6.5準備

飛腳廢撚到

OKOK
明了
我都想屌女...

追客有無得諗

做咩等燈quote 我玩留我

客fg

果斷 allin

長追角細？

講笑 去食飯 唔得閒睇即場
重心係越感

okok
試試佢先 唔中 中出你條女

唔洗諗 直接買都得

無角

一場過定兩回合

半大只需......

一場過

入未

半大只需等下場

日本仔咪好著數

半大啦屌 睇唔出飛腳咁

黃牌多過入波加角球

0:1 黃牌數

上半場無角=下半場爆角

比我贏半細少少得唔得

岩

唔得啦半大算啦

做咩果斷我

又開3.5球一粒都無

飛腳成功引人買-2

踢左20分鐘 落到6.5中位數 角細硬?

hi屌你

想搵少少本聽日allin隻馬仔咋

買左半大 又仆街

0-0 0c ft

8.5角細

日本仔死人壞習慣，又下半場先發力

邊撚個牙你

快手俾多粒啦

半細等爆

1:0

無c啦仆街

1射1入

上吧
大炒佢

6.5細？

入球多過角

有種就半大

365話兩射

半細gel

1:0
快手2:0

飛腳 拿拿臨比多粒

神阿
只求9.5角大

25分鐘1角都冇，賽前買咗9.5既基本可以度定下場

快手 4:0

快手gel啦半細個班

樓主

𣎴如你gel半大 反正有球係手

點撚樣牙

集氣3:0

2-0

Goalll

2:0

半大了

岩岩入波post 想跟大家學下野

封

半大cashed

集氣 4:0

半大半

邊撚個傻鳩話55波

半大同角大要左角大

Come on baby
黎個主其他

搞點 收工 今晚中多兩注

8.5細 gel

己gel半大

半大只需_

半大只需2分鐘

關吾關我事

龍門檔下得唔撚得 檔出界

睇365 當自己睇緊場波

4分鐘
有待進步

半大

半大好波

半大 啪啪啪

4.5細

agger

收錢啦各位半大手足

立即轉支持傑志

幫叫埋全大 仲有注

5.5了

你問佢做咩 佢on99

😂😂

5.5 b 唔係唔買呀？

橙。。無角

唔該曬

半場俾翻5c先啦

支持

半場主其他啦

有咩就問西面妹 波po大家姐

4.4

祝你之後買乜輸乜

好

想搵你老婆

米撚屈拉

屌佢老母

1c

fake sor

筆墨正on9

Kitchen 9% 控球

認住佢 唔老點

咩牙

屌

客隊阻哂d C
客隊

完半場0c，不問價入大

重注角大又豬

嘩打架

9.5 角大
中到咩都得 只求半場2-3角先

想睇

歷史上有冇0角完既比賽

重注9.5c. 依家0c yayayayayayayyayaya

唔刷角就打架打到腰斬

4.5b

咁快4.5，唔對路

等3.5

你成日同西面打ga la

大定細

等半場3.5

傑志20%控球...

半場落到3.5，好有引大中伏feel

大

我屌你老母個臭閪

潮撐傑志

有幸見到1.5點都入番幾注

其實我係莫B

0c 全隊斷腳啦

有

光總發神經

半0全幾？

系

放過我

半2全2

莫蛇打cs好勁

傑志果場終於有腳射門

想我再屠你？

卡住響4.5唔落去
仲唔係引人入大

想jump

4.5b落飛

引都照上船

45分鐘0c
90分鐘0c
all in 細呀唔該

恭喜巴打，先過一關

蝗

一落3.5就1.7倍，本c雅忠告大家唔好上船。
主隊on99唔落底，次次入中路，好難刷角。

大家噤話

俾人買細買到回反上4.5

Carry me
尋人比人雷

角大好吸引

入球大細黎架wo 阿姐

巴打們，有無狗會盤既記錄網

3.5s

巴打一齊中啦

呢種？

Sorry，又睇錯，自膠

想死

Yan Junling
27 Shi Ke
4 Wang Shenchao
23 Fu Huan
28 He Guan
25 O. Akhmedov
8 Oscar
7 Wu Lei
6 Cai Huikang
10 Hulk
9 eriksen

大炒

感謝變身巴！

有冇大蛇出水

馬會都唔支持下香港波，我想買傑志呀

SP半大 重注點睇

98

臭腳半二全二ok?

而家落到1.5

g持

小事唔洗多謝

求你了

Ok

咁多人買細波咁既

0.5角細

想入3.5角大，睇錯左3.5大波入

3.5上船好唔好

上左

為人樂善好捨 行善積德

想睇0角完場

現代唔係連隊垃圾都贏唔到呀

波post典範

3.5上船先

1k無入球

已上大船

5.5收 咪衰衝動囉...

頂到2倍入

嘻 派我獎勵我好嗎

派我我教你

幫我叫到佢4c 派100俾u

比角啦 屌

我

0c完場

2.5

0c 完場大量賭仔跳樓

等睇開1.5角

刷角啦喂

不了 會4角完

9.5b奇蹟開出叫爆區

書包個2.5角差唔多開到了

開10c 派3k

0角完

ME

im

Lm

幫你la 9.5s gel

1

傑志半和準備cashed

Me

快手比4角唔該

你咁樣又係引人屌
屌波就屌波啦 GEL乜9 正反GEL都係ON9

WHERE IS 風紀盧

7點半半細
執錢之選

吹啊 gel

收到wind盧風紀贏夠了 上左岸

開到8c去馬會cut acc

懷念

1:0傑志

好耐味見過咁細中位數

好撚叻豬

1C !!
一買2.5大就有c

2.5b上賊船
開唔到3角各位聽朝睇頭條啦

2.5s啊婆都識買

買角大 真係輸得五體投地
利申買左大

搞錯有1角

即刻有c屌你老母

屌 有c

其實我都入左4.5b

2.5 b 幾倍

1.8

1.5

多重賠率

我未入得切2.5橙了

集氣 4c

2.5表示仆街

唉 早知唔入4.5b 收一注咪算 衰貪心

飛腳左右路好廢

2c

2c啊屌

2c了

仆街飛機入波味算

gel 佢老母 角啊

佛柔HO Ball

半0全2

5c ok?

主係時候ng了

派我幫你叫到20c

角呀

5角呀

各位唔好反手Gel了 (正手我無意見)
我俾保特哥Jer完後深切反省
同D小學雞考試話自己無溫書一樣仆街

臭腳求你進球
3-0完場我表演食腳指

10c 派100俾你

俾多2c先

冰封角球

-1c唔洗跳樓

我知到馬拉仔弱點了

全撚部都怕凍

-2c

LM

好撚多反手gel

隔離傑志又係半0

理狗做乜

上海半大定全大好

大大力射去佢隻腳到 等佢輸角啦
唔係要教呀嘛

Goalllll 現代

開9角 派100

3C

3c

仆街3c爆啦屌

玩下先

好想表演派100俾光速銀桂,快D10c

3:0

光總你都可以講一句

3:0 停

入夠喇屌⋯⋯ 3:0 完啦好嘛

好想派變身
快d 4c

4c

仲有幾耐完

Goal!!!!

即刻4C

4c goal!!!

畀多5角黎

輕鬆收蚊

1c plz

3.5 中呀

柔佛同街場叔一撚樣唔頂波的

快手俾多c先，起碼唔洗蝕住走

聽日入俾你

屌你澳職黎 咁快4c

睇下你條飛，點解d倍率差咁遠，原來我買錯咗 ，本身想買兩場都係半場波膽過關

3:0完

lunch有飯食了 爽

7:30半細全大

4c gel

停c未

屌你老母

4c 爽 買少左Tim 但見好要收

屌 點解每次開球探都有波入

唔好再入波啦

入2.5 3.5 細其實真係好撚博

我都想買兩個半場...我第二場買錯左

有無人有買27倍客w?

雖然唔關事 但
傑志加油

臭腳射多粒呀

傑志頂著下盤
利申 無買

oscar有冇出？

俾多c黎啦屌

4c 完？

刷多幾c俾手足

咪撚hold住個波啦，俾多1c我

比多2c

傑志1:1

goal!!!!!!

頂撚住3:0啊

好波

3-0求你頂撚住

屌呀 kitchee

留意到馬會好狗
網上投注買no goal
跟住佢會一直hold你hold到危險進攻失敗左之後先接納

頂住

飛腳俾多粒我

6.5b

好過外圍啦
買ng hold5分鐘 之後入左波話你個注唔計

4.5s

咁未好囉

我買撚左9.5角 個盤

唔通真係1c都無

但係NG 個D都係一樣HOLD

刷角

俾多1c啦

sp入波吧

1 hold 就成個盤hold 住架啦

4c cashed

5'5 big c rip

1c啦

入多球啦

球證買左4.5細

cup

現代上呀

5c plzzzzzzzzzzz

臭腳

和波加時？ 定直接 12m

角牙

報警拉我囉

上海果場咩事
開波10分鐘客勝由27倍>125倍

班泰仔好進取下

11就傑志出?

主入波係遲早既事

屌 垃圾都贏唔到啦 hold住個波做乜春 刷角啦

艾傑臣入波未

6c pls

加時

5.5s早水2.10
5.5b而家4倍 兩邊買哂

懶醒g持你抵制狗會

柔佛DT

比多3c黎ok?

Fuck YouDT

飛機 垃圾

冇攻勢 rip

腳3:0 pls

仆街啦又冰封

提早完啦點追3粒

柔佛係咩意思

Fuck you

fuck you

究竟幾c

素可泰

完場啦日本仔

Dt?

收曬皮了

30 ft?

c呢。。

ft 4c

我知我買左3.5/4s我係想知字面上點解

屌！

應該係果邊啲地區？ 5g

上海sp唔係太對路

上海 半大呢？

素可泰FG!

4/4.5買完再跟你3.5S

輸2注 5c都無

好彩等到3.5先入 賤種波

咁樣-1c

sp4，5球

上海妹SP

無野好講

上海妹4c啦屌
垃圾1c都無

又係買左半大

3個鐘前事前水 中

好似幾難 即場讓少左

上海d角慢d啦屌 升咁快

派未

光總派我就開到4角 仲岩岩好
你地自己諗下點解會咁啦

有冇人話我知其實係5c ft

125倍又去翻27倍
當賭仔係咩

半客

但由1.96跌到1.74先買到

上海即場買咩好

派未呀 屌

5c. -1c
完

光總為左派錢比你控制賽果
假波可恥

有無上海無咁delay既Link

365 數據平手波咁...

求下光總多D派你，等我地知賽果

你都可以試下的

上海半大派

買大陸仔，我真係好傻好天真

好阿

5339 07-02-2017
19:30 繳費靈至投注戶口 (參考編號: XXXXXXXXXXXX) $503.00
5340 07-02-2017
19:30 存款或提款手續費 $1.00
5343 07-02-2017
19:35 下一隊入球 (第4球)
星期二 1
大阪飛腳 (主) 對 柔佛DT (客)
無入球 @ 1.92 $500

$500.00 $960.00
ALL IN成功

我入唔入3.5/4s補飛好

有冇人125買左

hi 不良於行

Johor
柔佛 應該係國語譯

莫家沒敗

4，5球

抵你班上海妹永世做人SP 肉便器

Rip

買唔到3/3.5S

想買素可泰FG
逼不及待想玩玩了

買唔切7點半半細
真係執錢 好似係

我要快d推到10k買禮物比條女

想中？識做啦

傑志果場原來仲係0角

1.08 ng 把撚

宜家都轉左2.5/3，想補都無了

直仔

冇咁簡單

客快手

拳大 又要跳

有d運

半細頂住

客有料喎

55波緊
姐係奧斯卡連泰超水平都不如

07

已買客勝

請沙皮巴派錢資助小弟讀弱能學校

收晒order要開冷賽果
分分鐘開個90分鐘和波出黎
殺撚晒買主果d收息賭仔

我都買左50

28427424

差d og

讀緊我

沙皮巴

10.5大上船

成件事同中超球員身價比例

岩岩撞過 無呢個投資戶口

SP1:0

沙皮巴
頂住

上呀

快手半大啦

28426424 自膠打錯

only you

又黎NBA 秒兩粒

365係咁饗

1:0

Ok lock左了
Chanleeking515

貼飛有咩用

派我

奧c卡 goalllllll

入波pls

買左佢無事發生
不過細注

琴晚呢場好有信心 但趕唔切上黎出水

飛腳4.5大 jump

1魔牙plz

比甲細波

都過左去啦

唔緊要啦,今晚早D lo

琴晚呢場好有信心 但趕唔切上黎出水[/quote]
比甲細波[/quote]

今晚果場？

半大只需....

上海2:0 集氣區

拿薩夫[0] 點睇

下場既 10分鐘

比甲細波[/quote]

今晚果場？[/quote]
yes
原來落咗飛

又秒速半大

2；0

2-0 嚇死人咩個半大

有角球就入波 on9

道巴有機 4球 5 球

今晚12點見

客隊已散
4:0全膽

我覺得會入凸左

入夠5粒好啦

上面收左order 殺收息友在哪

客ng crashed

半大只需 5分鐘

here.已輸死了

傑志

3/3.5 好危險！！

半場3:0改名上海sp勁

點做到
我入唔到

btw今朝都lock左 係咪即係有人要派我

拳大 cashed

上海炒多幾球

傑志竟然頂到 hoball

9.5s

3:0就和味啦

3:0 求派

收到風，劇本波
等成堆人買細之後爆哂全部人

利申：3/3.5,4/4.5S

現代射門同傑志一樣

場波係咁受傷

10.5s 上左船

兩場半大 識買了

恭喜晒

上港賽前9.5b有機嗎

no

即場無野好買

傑志+2.5

想allin10.5s

Cashed

跟左少少

衝衝衝 we are kitchee kitchee

上海有無機會2:0完

有g無c得唔得

3:0 7c

原來唔入

入多2粒

8c
領先仲刷乜撚野

9c

8c

On9 送c

仆街死真係

素可泰似買左大C

屌 買細又刷

入多粒先刷啦屌

molamola

再刷再過細 屌你老母

12.5s?

入波啦

仆街我都係

等14.5 如果有

上港炒3粒以上即刻搵個上海sp

10c

要叫先識入

入多粒好啦，4:0膽呀

林肯啦今次 45分鐘買10.5s 輸得好快

3:0
冰封角球好嗎

大家一齊集氣冰封入球

仲有半個鐘入2粒差唔多啦

5球

封佢

再有角就要針

封呀

咪撚再入

11.5b

10.5s 半個都唔比再有

仲有30分鐘

3:0 goal

冰封3:0 10c

11角未

好難頂

11.5b定過抬油 gel定先

搞撚掂

gg 11c

出飛啦咁老定

Gg

11c -1

3:0 13c

頂住呀

4.5/5s又係定過抬油 俾盡入多一粒

貼飛，爆埋佢啦

追下post啦，事前咗好耐啦

冇話你事後=.=

定過抬油 幫你gel定

3:0gel?

痴撚線

D人係咁撚ON9 岩岩有條撚屌以為自己GEL頭好撚威

kitchee 120" 1:1

想要入波就叫入波
想要頂住就叫頂住
幫人gel 真係死全家

上海SP開個5:0比我 OK?

gg